尖沙咀有咩好食

食嚟食去都係連鎖同貴野
食到厭
有冇啲野唔貴又好味

Tst無

burgeroom

真心我都想知 push

越色 下午茶去食50有找但一定夠飽
The one附近有條巷仔好多野食既 入面有間裝修唔太好既越南野幾好食 佢個香茅雞翼